[集思廣益]一人一個希望蘋果日報加既元素

鑑於呢一代人好少買報紙睇
但明明以前細個YES! 兒童快報個d就期期都會買
蘋果加d咩元素先可以吸引到大家日日都想買一份？

我先
給在囚手足的信
二次創作改編歌詞 （記得以前YES!有)
每日推介一間黃色小店

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

網上訂閱 >> 買實體報紙
無論藍黃, 紙媒已黃昏

我同意網上訂閱>>>實體報紙
但有一部份人係慣左睇實體報紙多過電子版
同埋新加既元素 實體同電子版都可以有

整返風月版，一個月送一兩次大海報

長遠幫助蘋果

借位幫推

紙媒係重有利用價值的，睇對家點用就知